點解我下載唔到iOS 14 beta

佢變咗好似一個文件咁
唔識自己apply
我見個文件名係ipados
但我試咗好多次
我好肯定我係喺iOS嗰行下面download

用chrome唔好衝出嚟

用家問題？

得咗 唔該巴打

此post已完

樓豬有料 ~

唔得 唔俾完